搵一首韓文歌

中間有把女聲係咁唱 geuriwoseo geuriwoseo

我serach過唔係呢首

btw我搵到了thanks